開邊間銀行好？

我依家有中銀卡 但係因為中資 所以依家靠唔住
想再開另一間銀行 有邊間可以推介？ 我原本諗住開匯豐嘅 但係佢又block左星火個accout
有邊間銀行信得過？😂😂

五大訴求 缺一不可

CitiBank

好👌🏼